[突發］大埔富善邨要人

富善巴士總站

係咩事?

咩事

上網見到唔知咩事

堆 班賤種狗黎料

出咗藍棋

CLS!!!大埔何中校長叫左好多架狗車 拉學生

推

聽日大家有時間去學校吊鴇校長

2055 富善邨總站
何郭佩珍中學校長叫左狗車 拉學生
現時富善邨總站有唔少人屌狗
71K,271往富亨方向需改道行走

有冇大埔手足去支援

P.S. 住富善邨對面
但綜合各方資料相信我冇講錯嘢
有錯請更正

聽大埔朋友講係何狗校長叫同伴

白頭果頭好似機場好人叔叔

應該係

依家即刻去 仲有無事呀個邊

成班狗仲係度

Push

怡雅苑有啲街坊落左黎

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

富善重兵呀 住附近既就街坊look過來

因咩事 call d狗黎?

大埔何郭佩珍中學外咩事 好多狗